死港豬我屌你老母呀 啲蝗多到路都封撚埋俾佢地行呀！

之前啲蝗去香港咪好地地
依家唔知做乜柒湧曬黎澳門
仆街政府仲要封埋條路俾佢地行街
我屌你老母呀

咪幾好，澳門係福地，年年有錢派，賭稅養全澳，又有歐盟護照，呢d事濕濕碎啦